有冇人成日都覺得自己有武漢肺炎？

如題可能柯個爛屎同埋流滴鼻水都驚自己奶野

今日喉嚨痛 好驚

今日柯爛屎好驚

之前連續幾日朝早肚痾
仲凝住有d喉嚨痛
係咁上網搵病徵
但過左幾日又冇事 嚇死

乾咳一星期

唔L係掛 今日痾左兩次爛屎

呢排個肺痛痛地

多多休息

我呢幾日都屙爛屎，又覺得喉嚨怪怪地，好撚驚中招
但同時home office 我又日日食薯片咁濟，可能係熱氣

個個都柯